全能連登 呢款水樽邊度有得賣？

去咗黃埔aeon搵唔到

邊度門市有得買

上amazon 訂囉
16oz直送香港都，計8算都係212.8

都希望門市買，方便d

sogo有見過

岩岩睇漁夫帽見到間舖頭有賣